[結他撚]一句講曬，john mayer定john fruscuante

一個jam野好講結構，大量srv/bb king licks慢慢develop到自己既signature note/tone，sell花巧既note同chord progression
一個jam野講feel，licks明顯受晒jimi影響，d note唔花巧，但勝在mute線技巧同solo touching夠signature，唔係咁易扮到

john mayer
john fruscuante

Mateus Asato

John Fruscante
佢份passion太有感染力，彈到高潮樣

Melanie faye呀笨

John frusciante
因為rhcp先開始玩樂器

勁喎 the anointed one

John Frusciante for sure!!!